其實薯片叔都冇推過咩政策 梗係民望高

無可否認 薯片叔叔做財爺係幾稱職
但講到特首就唔夠硬淨啦
特首既職責就lead住成個政府，是旦一條街死人冚樓都關佢事，同埋講咩都會比人屌
財爺長年呢係庫房睇數，每年出一份財政報告，頂多比人屌佢孤寒屌一兩日，工作壓力相差太遠，唔能夠相提並論
退保佢冇份搞，政改佢冇份搞，起公屋佢冇份搞(橫洲單野佢冇話過事)，雙辣招唔得大家入落689數
個個都覺得佢親民可信，梗係啦，都冇乜掂過政治炸彈，唔洗點得罪商界/平民是旦一邊，咪形成高民望既假象
你點知佢上場之後，會唔會聽曬中央話，會唔會一意孤行硬推23條，會唔會欽點劏房波埋班乜乜乜
唔通中港大戰睇下直播like下fb就叫撐香港? 成年人咪玩啦。有冇掂過d乜體育政策先?
點解曾鈺成係立法會咁受歡迎?佢講野高質係其中一個原因，但最大原因係佢唔洗落場嗌交，長期保持中立，同d爭議性問題保持距離，唔洗得失黃藍絲
情況就好似一個學校入面，一個prefect罰得越多人就一定越乞人憎
未落過泥漿打交既人係最乾淨，但唔係最打得既

利申：一介草民，係奶粉，但冇票冇權，選特首真係關我L事，只係純粹諗唔明上黎9up幾句

我知實有人屌我話林鄭做得點差點差，你唔係咁都buy佢嘛。但投票選過班長/隊長/學生會/委員會既你都知道選舉從來都唔係選個能醫百病既超人，而係選個最好既，冇咁差既普通人。林鄭薯片拍埋一齊，無論口才、政績、凝聚力，我都將前者稍為稱高

臨尾果兩段啲邏輯關係執執佢先好出街啦

負評

支持香港隊算唔算係一種政策？

咁要睇用like支持定用錢支持喇

其實你冇講過任何pt黎駁我。。。898

本來見你講人話想正皮 後面無啦啦話係奶粉
即負

如果香港人因為佢支持香港隊而支持佢做特首
我覺得好撚on9
屌你老母支持港隊基撚本啦下話
你老味薯片咪又係奶共
你估佢會幫香港咩

無論口才、政績、凝聚力，我都將前者稍為稱高

口才好: 家陣選班會主席？要口才好黎做乜？做形象呃多你五年？周融口才都好好 不如選佢啦

政績: 林鄭政積 五個字可以總結 "霸王硬上弓" 完全漠視民意 漠視制度 漠視規矩 一味要強行達標 到時佢推廿三條一定成功 你記住讚佢口才好呀

凝聚力: ? 佢有凝聚力？除左凝聚左一班只睇形象外表 當選舉係選美既師奶愚民之外 佢有咩凝聚力可言？所有知識分子 年輕一代 社會接班一代都唔喜歡佢

總結: 樓豬又係一隻當選舉係選美既港豬

政綱又唔睇
個人品格又唔睇
誠信又唔睇

睇埋d無謂口才

唔同意淋病>薯片，一個特首無民望乜7都做唔到

最尾嗰段
林鄭人格仆街100倍
就算真係能力較高都只係更大鑊

ban9人容乜易，但你連一個理據都講唔到。。898

冇錯

品客雖然係建制 但佢個人格比奶媽好十億倍 起碼佢profile係一係香港優先
奶媽就擺明係共匪打手

已經有兩個肯定係屎
另外兩個就未確定到係屎定係咖哩

正常人會博另外兩個希望唔洗食屎
但樓主就覺得應該穩定地食屎最安全

人地費時晒時間慢慢駁你d"理據"炸

有少少常理都唔會撐林鄭同葉劉啦

樓豬覺得舊屎外表睇落幾好幾新鮮 所以就決定要舊屎

做官黎講 講野唔傻得晒已經好叻

駁黎都哂鳩氣
不如樓主出黎自問自答好過，都想睇下有乜歪理繼續撐林鄭

係見冇人揀舊屎
所以佢揀就可以眾人皆醉
佢完全冇實質講過林鄭有咩好
根本轉晒啲名嘅佢撐薯片佬一鳩樣得
橫掂佢都冇票，點鳩噏都得

屌人老母/叫人食屎係講得好容易好順口，但又係連一個pt都冇，898

根本樓豬自己本身都係ban9人乜都得
一樣冇理據撐林鄭
不如收口啦
避重就輕，分別只係為嘈而嘈

你係咪五十幾歲仲有幾年退休？我老闆今日同我講左同一番話

林鄭又有咩好呀

冇人想屌你個林鄭有咩做得差
我只想知你有咩理據支持你話林鄭好
想睇下你有咩咁把炮，除咗攻擊對手之外

4年幾前一堆人用依種邏輯話揀689好過唐唐，人類總係犯重覆既錯

淨係一句撐林鄭已經知道呢條友打呢篇嘢時無用過個腦

想引人屌林鄭
之後就泥漿摔角用臭蟲論再攻擊薯片佬
根本係得閒冇嘢做嘅垃圾
撐自己友都冇個理據，只係引戰
討論區見唔少

條友數都唔識計，年年話未來負増長整個未來基金，佢做特首整多個未來城市基金你諗定移民都得

大把人用個「撐」嘅心態去睇
你有票就撐，根本唔洗你撐
依家講嘅係民意
你民意偏向邊個就代表你想有咩管治形式
亦代表你唔撐邊邊，嗰個選到嘅話香港動盪嘅機會會大
全部都係選委要睇嘅嘢
你選唔到唔代表你冇影響力就係噉
你唔care=邊個做你都唔會反感，到時就真係高壓你叫都冇用

你諗下hold住啲錢好啲定起大白象好啲

奶粉
夠鐘去奶媽度飲奶啦

我都講左財爺管錢係very gd，但管各司各局各政策就未必得
財爺冇乜吹過雞，你點知佢上任多左權力之後唔會起大白象?

我講既口才唔係語言偽術
口才: 口才唔掂點說服到人，點鎮得住場，點lead住你既團隊，睇兩個人既記者質詢大會你就會知
政績: 報紙有詳細寫兩人CV，邊個扶貧扶多D自己諗
凝聚力: 論政府經驗同公務員關係都係林鄭贏

屌你 林鄭都有打手

屌那星閪環黨開始搵打手玩網路戰

個個都膚淺到見到我利申話係奶粉就即刻話: "on9，負皮，上一頁"
咁大篇文都可以有人話我冇理據

太多港豬唔睇報紙就亂屌河馬，我屌黎覆黎都曬氣，

再9up多幾句

論家境，林鄭板房間出身，年年考第一2x歲考入AO，財爺係美國讀完書番黎，識到曾蔭權3x歲考入AO

論經驗，做司長前佢地自己最引以為倣既，分別係社署署長同埋海關關長

論近年工作，
林鄭處理皇后碼頭清拆事件，新界村屋僭建，政改，退保，故宮
財爺派6000蚊，間中派下塘，樓市加辣，過住中產生活

上面都係黎自wiki，邊個體恤民間疾苦多D，邊個扶貧扶多D，自己諗

就係覺得佢好離地，絕對唔建議俾呢D會計佬做大老闆。

特首呢D三煞位，真係要夠硬先坐得穩。好似強積金對沖係689先夠膽做姐，反正佢唔怕得罪班商家佬。

我都想識林鄭，想做佢打手 ....sor9ry

起未必會，未來乜都唔做就真

除左故宮之外
其餘果4樣係點做都死

我都唔明點解臨選舉佢走去搞單故宮
表忠都唔係咁下話？

點樣做到一pad屎? 佢做發展局果陣，民望最高，689先升佢呢做司長
鉛水事件係其中一個民望炸彈，同我文中所講一樣，財爺唔洗掂，所以冇比炸親
調轉咁諗如果財爺當時負責鉛水，林鄭負責管錢，你估邊個民望傷d，到時你班友就會怒屌財爺

689係黑馬，冇公務員管治經驗，唐唐本來坐定粒六，係關公災難先比689撞手神做到
今次係兩個司長班馬開片，質素應該高d，個勢都唔同啦下話

奶粉
條友本身都諗住番英國過世
出黎選乜撚野
真係好撚有承擔呀
Diu

你屌啦，如果本身諗住退休都係反對理由既話

條8婆話唔選依家又出黎選
咁撚有承擔就唔會反口覆舌
選乜撚, 收皮啦

有係埋收左錢係度引導輿論既垃圾

老實講，689細個家境都唔好
唔見得佢扶貧做得好

唔識拆彈先會炸傷姐 拆得掂民望反升啦

呢個真,屌那星最少2次係記者面前講到明任期完就退休走,仆街689一話唔連任就走出黎話想做,唔係有人指名叫佢做我就唔撚信啦

依家得扶貧一樣野做咩
扶貧多唔一定等於好政策

邊度會比錢請人，求轉介，我分番拥比你

你岩，你呢個邏輯係無敵
見工果陣
個老細話你唔夠經驗
你試下答佢：有相關經驗都唔一定做得好架
佢實駁你唔到

財爺又何嘗唔係跳出又跳入
To run or not to run
照你咁諗，連答選唔選都扭咁耐又叫有承擔

同前兩任比,佢扶貧算做得好,起碼基層福利好過以前

但唔好迷信扶貧扶到無窮人,窮人是必然存在,唔係邊個服侍有錢心...

扶貧多d都可以唔好 你話做特首幾撚陰公
你呢句真係萬能key
xxx多唔一定好
食飯多都唔一定好
賺錢多都唔一定好
運動多都唔一定好

冇人話過扶到無窮人
而家係比較緊邊個扶窮會做得好d，少d窮人

財爺拆過咩彈

呢個正正突顯兩人處事手法
兩單野唔同，但好類似
林鄭退保方案係淨係派比最窮果批而唔係通街派，堅持唔派通街
財爺原本入6000入mpf，到最後派通街6000

黑色五毛警報正在生效

自從淋病一話參選之後，就開始好多人入嚟屌柒品客

無引人屌林鄭，唔洗我引周街都大把人屌
唔識咩臭蟲論，事實擺在眼前，薯片政績有目共睹

佢俾錢起海水化淡廠喎

咁通街個個都屌淋病，我做乜要食人口水尾

咁屌共產黨係咪食人口水尾？
怕食人口水尾所以唔屌

中肯

係咪反共反上腦
講緊薯片林鄭兩個政績
你係要拉埋黎講

仲有西九單野，夾埋689私相授受

淋病一定仆街過689，無論處事同人品都係

我根據你個邏輯推論喎
咁係唔係會因為怕食人口水尾而唔屌中共先

那，

點解會有人理條on9 咪比佢支持個八婆囉

那，反正林鄭都係似689咁，不如叫財爺咁。
做過十年財政司，你估易咩？
不過林鄭係有料啲，你見梁振英任期內，啲屎全部都係林鄭幫佢汁，班友見奶粉就屌，講真我寧願奶媽上台都唔撚俾葉瘤做

係咪通街派就解決到個問題
細節咁撚複雜，如果我答到你個解決方法，我做到政務司啦，我只係可以分析薯片冇政績/為人太軟弱，唔適合做

講硬淨一定唔夠淋病
皇后碼頭硬拆
故宮隔硬越過程序
如果一個視民意無物，無視程序嘅人咁樣叫硬淨
咁支那大撚把呢啲官

如果係咁講
如果財爺俾人屌多啲 孭多啲黑鑊
係咪就係有政績

林鄭四年就係一直同689做仆街野，唔撚講法律程序
品客就冇咩做野
我寧願嗰特首唔做野，好過係咁搞鳩我
就係咁簡單

民意唔係一面倒，有人想拆，有人唔想拆，你拆唔拆都得罪人，問題係你點取捨，你估非黑即白咩

你唔中意佢就一意孤行，支持佢就硬淨
調番你支持薯片就話佢好聽民意（其實得6000蚊一單)，唔中意佢就冇主見優柔寡斷
你係咁屌話佢無視民意，我又睇唔到財爺有幾重視民意

調撚轉曬個因果關係

薯片識講人話，已經贏林鄭啦。

屌
真係有人幫淋病洗底
仲有人講咩明知阿媽係女人，所以唔洗屌淋病

咁你永遠上唔到中產

有咩關係

樓主已經好撚明顯係盲撐
你唔撐林鄭就一世都上唔到中產

老老柒柒
上年全球大環境轉差，香港反而唔係好受影響
唔熟econ唔知關唔關品客事

換句說話講
你要上中產最好就痴去民建聯度，奶中聯辦袋底
咁就實上到中產

坐果個位坐足十年咁易咩

巴打我真係恭喜你呀，你覺得細節咁簡單，你快d去考AO啦
我讚佢FS好，管得條數好靚，問題係特首係管人唔係管數嘛大佬，
你係老細，你係咪因為個數佬計數好而升佢上前線做公關做CEO同人辯論
財政司政務司邊個類近特首既工作要求多d?

曾經我以爲支持港隊係基本
689話比我地知唔係

正正因為689太乞人憎
薯片做到一d佢唔做既事
那怕係fb like下 睇下波呢d小事都變成民間英雄
d人撐薯片唔係真心撐薯片
而係想睇佢同689作對然後食花生

真心
美國，美國人係「真心」想侵侵贏咩
台灣，唔通佢哋「真心」想蔡英文贏咩
美國人係唔撚想希魔贏，同埋台灣人想踢撚死國民黨啊

不如睇樣算啦
薯片叔睇落幾親和
就選佢啦！

相對梁錦松同當奴個陣，唐唐同財爺ＧＥ政績係弱

只不過財爺少失言，形象好

加上泛民自己痴埋去，自我感覺良好而已

但香港現時環境唔係需要呢種人

尤其背後地產商味道好濃．．．．

管錢係政績?打仗你叫個管糧倉既出去沙場做大將軍，係既話ok you win
我係話退保係好撚複雜既問題，要融資，要估人口、通漲乜乜乜，唔好撈埋其他野

講叫你考AO係發自內心，你話退保問題係好簡單，咁仲唔入政府造福人群?

我唔識政策，唔等於我唔識分析人地處事態度，係咪要叫過雞先識寫金瓶梅，做過賊先拍到樹大招風?

周永新意見有聽，但聽左唔一定要完全採納，點解周永新講既一定岩，佢係學者我明，但佢點樣肯定佢冇估錯盤數，佢都係人一個，唔係上帝

依家跟本係要choose the less evil，淋病講到明行689路線，競選班底又係同一班人。仲要去捧話唔係打手都無人信

而家咪睇緊樣
好多港豬因為財爺肯睇波，like下香港隊
肯自拍行山食飯就當正神咁拜

支持薯片另一個問題，

係以後只要有一個鴿派＋鷹派參選，

然後市民自ＨＩＧＨ有份選特首咁款

個小圈子就可以永續落去

其實咩叫行689路線，搭巴士咩?
689扶貧係咪唔再扶貧?689起公屋係咪唔再起公屋?
我都想係佢打手，應該收入唔錯

唔算，佢個班底有范太同林大輝

差不多集齊中全部派別，真係香港營

搞笑，扶貧？佢調低個扶貧線黎吹自己既成績，去到最後貧窮人增加喎。起公屋？依家日撚日謀住效野公園，一大堆棕地又唔去搞

幫埋689做打手，做兩份工

當日689都話香港營，結果治下港獨都出埋黎

乜野呀．．．范太同林大輝咪唐營囉

梁振英話香港營，係佢話以後不分梁營唐營

之後唐營田北俊，范太同林大輝咪喪插ＣＹ囉．．．

你條友自己quote自己黎，一句野分幾個quote黎寫，扮有說服力，唔撚係咁陰公呀

條柒頭竟然夠膽死話一個未入過戰場就一定唔識殺人，另一個入親戰場都唔死一身殘既人好打得
我可以同你講，財爺當年做貿易處個陣朝朝早一個鍾返工自己入文件房拎fax prep野開會，待人處事絕對係一視同人，對最低級既ca都有禮貌，簡單黎講就係一個有charisma既官
你話佢做唔做得野好主觀，總之佢做得出就已經諗哂成個plan,最多都係d minor野要執
利申：n年前直頭跟過佢

林鄭做得cs 出嚟推政策擋子彈係佢責任 有咩衣郁點能夠話管錢嗰啲唔幫手頂

而家一個打前鋒 入唔到波搞衰左
走嚟問個打後衛嘅 點解剩係防守唔去入波

搞緊笑？

利申 四個都唔撐 反正選緊香港市市長啫

原來依家笑人自己qoute自己黎，就叫答左人呀
失敬失敬呀

上年明明轉過計法整走一堆人
沿用3年的貧窮線以住戶入息中位數一半劃界，扶委會計劃修訂，把公屋租金津貼納入主要分析。有關注團體和扶委會委員認為做法不公，以2014年為例，計公屋津貼後貧窮人口大幅減少30萬至64萬，貧窮率降至9.5%

今年埋單計數都仲係多左貧窮人口
梁在2012年參選時揚言處理老年貧窮問題，但他任內的長者貧窮人數不跌反升，由2012年的29.66萬人，至2015年已上升至30.8萬人，平均每三名長者就有一人活於貧窮線下。

屌你老母臭閪
全家下世做中國人

周永新單野唔只係唔聽

係要求人地改顧問報告

當年夠話689能力高過唐唐啦,結果係點?

人地未開工，大家再等等

689選舉機械再次啟動
同上次一樣
開始唱衰對手

瞬間看7頭

真係完全諗唔到點樣個腦正常既人會撐林鄭
仲以為自己好型咁一路898人
大佬 5毛先講得出既野 咁肉麻 邊有人想同你駁

最可憐係樓豬呢D唔曉政治扮識政治既人
仲覺得自己好有見地
呢D人如果係係美國應該係投比侵果班人

結論: 樓豬老母食屎大再養大樓豬

唔諗住辯論，純粹入嚟屌下你老母啫

伯母

而家唔係想邊個做特首
而係想剷除中聯辦系統，咁先係為香港民主做嘅最大抗爭
中聯辦系統植根香港咁耐，由區議會選舉到立法會選擇，再到特首選舉，都係中聯辦喺背後控制
之前都係喺無競爭下俾人欽點個特首出嚟，而今次就起碼有個有些少競爭力嘅人出嚟鬥中聯辦系統
咁點解仲要撐有中聯辦撐腰嘅淋病？
若果今次中聯辦一輸，佢哋成個系統就會崩潰
到時民賤聯呢個全港最大奸狗集團就會收皮

其實林鄭做香港一定唔會變好
就係中聯辦會係背後操縱
隻手遮天 繼續刮民資民膏
嗰班話林鄭好 會加快港獨 先係豬
中聯辦嗰班人會不斷打壓 不斷做偽命題
而且繼續貪走我地d錢

得呀
如果樓豬咁有信心會做得好
得！到時林畜好似689咁暴政連連變過街老鼠既
我地呢度D巴打日日出post狙擊你，狙撚到你都變過街老鼠

不如樓主答下我地淋病係鉛水 政改 西九等等方面有何政績

何鳩搖，謝偉俊果班死哂都未到民建聯死。果啲一車車嘅票，你估民建聯控制會少過中聯辦咩

民賤聯配嘅票未又係中聯辦
無中聯辦呢隻大老虎，民賤聯呢啲狐狸邊統領到人

林鄭既行事style只適合做班子，對施政有一定好處
特首係咪真係唔做唔錯？香港現況的確係，咪當俾幾年香港人抖下，唔好搞咁多無謂野影響民生。

睇樓豬打既野就知佢根本唔識政治，9吹當學識，唱反調懶係見解獨到個d傻9黎
各位毋須認真駁佢

曾俊華民望同佢政績無關，而係視乎佢嘅對手

關你地撚事咩，有份揀咩？
邊個做都一鳩樣，唔係諗住曾俊華上台會拯救香港呀

on 9 仔

9up仔嚟 唔係討論 唔回應問題 不斷轉移話題

用下腦啦 係連登唱衰對手有咩用？

當年高登仔有份讚689架

能力高但如果佢係仆街既話你仆得仲快
正如強國人夠有創意又叻啦
但用晒黎做偷呃拐騙
依家咪搞到驚撚左佢地lor

琴日睇完薯片個造勢大會
好正路，同其他人一樣，冇乜特別，多幾分幽默
但成班港豬打飛機打到一地都係，見到個薯片機套已經濕曬，證明你班人幾撚膚淺

佢話會立23條，認同689處理房屋問題大方向，反對港獨，我心諗同其他人咪差唔多，泛民/激進撚唔好妄想佢會幫你屌9中央
佢話會團結香港，比年青人願境，我會考作篇演講辭都識作啦，slogan既野你懂的
佢話會聆聽市民意見，個撚個都咁講，689當時何嘗唔係咁講，佢有冇落過場整場城市論壇/諮詢會同示威者駁火？
好打得，係話做野好做得，佢轉左去講打交，成班港豬May姐上身係度哈哈哈，好親民，好搞笑呀

總結：佢冇講過具體政策，成場show正正常常，未見真章

一貫前幾個post，唔止我一個認為，胡官都話佢太軟弱。笑笑口係好親民，好得市民中意，但笑笑口係咪起到樓，係咪搞得掂橫洲班地主，係咪坐到呢個千夫所屌既位？

財爺標榜自己聆聽民意，佢冇話聽完意見會順曬你地意喎。齋聽容乜易，林鄭又何嘗冇聽，不過搞完僭建、退保、呢d點做都得罪人既棘手野比你地夾硬搵位入，財爺冇搞過咪咁清高。搵人列舉兩人既諮詢會出黎睇過

補充多句，好多港豬淨係一句屌我on9、負皮，可見幾咁膚淺、冇文化，連自己為乜而反都講唔出，人云亦云。又話我係打手，係咪撐曾就天公地道，撐林鄭就打手先？我都想有人比錢我。

我仲等緊你答689扶貧有幾好成績喎

為焦土撑林鄭 = (較激進既)本土派

話林鄭强硬做到野而撑佢 = 打手/弱智

仲講689，屌到口乾，與時並進好冇
林鄭同薯片一樣 under 689，好多政策係689拍板，唔係佢兩個拍板

又係你講林鄭：要學689扶貧，依家又話689拍板唔關林鄭事

我係反問你班人，你地話林鄭係689 v2.0，我問係咪689扶貧，下屆就唔可以扶貧？我冇話林鄭要學689扶貧，你有冇上過中文堂，有冇做過閱讀理解？

唔係我地話2.0喎，係林鄭自己講話要延續689施政喎。照你講法個個都會扶貧起樓，點解要撐個講明行梁振英路線既人先？

我撐佢理由唔係佢行689路線，自己追post
林鄭話延續良好施政，延續唔等於跟足佢，可以係大方向類近，但執行力强好多，溝通做得好好多
財爺琴日夠話房屋問題認同689大方向，唔見你攞黎講
可唔可以睇得全面d

執行力強？溝通做得好好多？故宫果種别樹一格既溝通方法同霸王硬上弓？

講政績又唔見林鄭有咩擺得上枱講，講民望林鄭又唔係最高，點解要撐林鄭？因為佢掂得多政治炸彈？掂得多下下炸至獲獲甘有咩好講

你轉軚轉得幾快，講唔過人又突然講故宮
諮詢你又話假諮詢，唔諮詢你又話霸王硬上弓，故宮係人地出資人地送野黎香港，同一般基建唔同

做發展局時佢係長期民望高企，佢親自落場單挑朱凱迪傾清拆舊樓古蹟問題，冇乜邊個官冇企到咁前

做政務司長期幫689兜，長期執屎，就講政改，都唔係佢諗出黎，係上頭落order要佢力sell，耶穌做都比你屌死啦

又係你講執行力溝通？依家我講個例子反駁就係轉得幾快？係人地出資人地出資，但點解一定要擺西九，邊個決定要擺係西九？西九既地唔值錢架？文物擺其他地方展出唔得

但事後依家發現拆僭建得個講字呢？

故宮哩單野賣港求榮, 利益輸送, 唔跟所有法制規矩, 同689一撚樣, 咁都撐我屌你老母啦

故宮建築費貴絕全球, 嚴迅奇自己收費自己估, 送600億地皮頂營運費

下，呢d咩解釋黎？你返工做野柒左會唔會老細解釋：老細你呢d order耶穌做都死喎你返工唔出人工架？

做政務司完全幫唔到689，執過咩屎呀? 我去考試d題目都唔係我出啦，唔合格又推比人，耶穌考都唔合格啦，你講野用下腦好喎，完全無point既?

「老細你d order咁on9耶穌都唔會做得黎，所以柒左唔代表我無能力，升我職加我人工pls」

西九係文化區，合理，政府有自己睇法有咩問題，屌唔通仲要周街問問擺將軍澳堆填區定擺係
紅磡殯儀館隔離，洗唔洗柯篤尿都要諮詢去邊個廁所洗唔洗除褲
應否起故宮係冇諮詢，兩隻熊貓黎香港都係冇諮詢，但點樣起故宮既細節政府而家咪做緊囉同樣，兩隻熊貓叫咩名有諮詢，搞清楚個分別，上網睇下新聞ok?

教授，份卷出到咁on9咁難愛因斯坦都唔會識做，但唔代表我能力有問題，俾個A+我pls

人地出資? 塊地邊個比錢? 建築費邊個比呀? 起故宮叫基建呀?

佢只係少做少錯，並唔代表佢上左任唔敢做，
fb一大班人仲係到share，袋住先啦～

其實一d都唔值得高興

送撚左至少值600億既地皮
屌佢老母

一我用財爺金句答你：You always agree with your boss，林鄭薯片都冇向689 say no 既選擇，只有執行
二你站在老細角度黎串我，689係佢老細，689冇覺得佢柒左，仲讚佢好打得，係你覺得佢唔得，你呢個係咩比喻黎

學生同教授居然可以類比為上司同下屬，好波好波

咁唔通佢少做少錯就代表佢上場敢做?仲講唔通啦係咪

香港最緊拙既係土地資源，你拎去起博物館唔駛諮詢？我唔諮詢你係你廳到起博物館好唔好？唔通仲要周街問問擺邊？點解唔駛問？邊個話擺文化區一定最有效利用d文物，有無顧問報告？

照你講法聽日支那送核電都可以咁做架喎。反正人地出資人地送技術起個發電廠者又唔駛諮詢應唔應該起，應該起邊度。

你都幾撚on9, 用2隻熊貓比，私人野同公家野你都未撚識分，熊貓邊個比錢養？你柯屎柯尿係私人問題定公家問題呀？搞清楚個分別，ok?

政府既老細唔係最就果個，係人民。邊個課緊金俾政府去運作先？政策推行又失敗，又有違公眾期望。除非依家係689覺得佢好打得就叫有政績？

學生同教授居然唔可以類比為上司同下屬，好波好波

我咪答左 紅字
咪再ff d不設實際既故事當駁左
咩我個廳又咩核電廠

你仲勁，話個任務難做唔掂就賴耶穌都做唔黎就得，唔怪得上帝叫林鄭去選特首，因為耶穌做唔掂

咩FF？咁人地出資出人力物力就ok，咁上面送核電廠一定要起啦係咪呀你個邏緝黎喎

唔好講d柯屎柯尿當駁左,ok? 你不停ff d屎屎尿尿係無用架!

岩呀最終老細係人民
但民意分兩邊，贊成又有，反對又有，有人想起故宮有人唔想起，起唔起都比人屌架啦
佢under 689，同薯片一樣聽689支笛，你應該屌689先
佢好打得係佢敢於落場同示威者對質，敢於接政治炸彈上身，打得都唔叫有政績點先算有

第時樓主會話，核電廠同一般基建唔同，人地出錢送人力物力送技術，起係香港唔通要諮詢？你柯尿都唔會諮詢除唔除褲啦

敢落場同示威者對質係政績黎？咁不如執個前線警犬做特首咪ok囉，唔只對質仲識郁手呀

佢打得都係689打得，你話佢under689, 即689叫佢接政治炸彈，呢d政績係689既政

大家文化水平中文水平差太遠，你學下邏輯先，唔係好難同你講落去
你見另一個傻佬係咁發癲，我膠都廢事比

唔夠講咪認，臨尾踩幾腳有咩謂
閣下才高八斗，見識淵博，撐林鄭一定係最好特首，到時香港個個有錢有樓住，Yeah

西環請人請個好少少
第一個post就露底

我聽講唔係高登果d五毛勁d曉分化乜乜物物架咩

又話咩係我廳起博物館，又話送核電廠，又話事旦搵警犬做特首
我梗係唔夠你講，我驚我答多你兩次，我都痴撚埋線
係咁啦898 多謝你有份推post

收皮啦你，唔識答就話中文水平太遠，柒少陣啦傻佬，一味屎屎尿尿!

就係無乜做過嘢 少做少錯 有印像嘅 已經係派 $6000 但都係俾人𨳒到飛天 先將入強積金啲錢 派返俾我哋

一。薯粉就天公地道，奶粉就西環請人
二。冇露底，我第一個post已經表明係奶粉

呢件廢柴唔夠講就搵位走人，原本唔想理佢，見佢太柒講兩句，一唔夠講走人……

論調好五毛講故宫d point，永遠唔提要俾地

我標題已經寫問薯片做過乜民望咁高，咪就係派6000
你見d人屌話林鄭點點點，戴曬有色眼鏡睇野，冇人會講下薯片做過乜好有為好幫到平民好有特首風範

我都想知林鄭做過咩好幫到平民

做奶粉打手都唔緊要
但d point 咁撚7 .......
奶媽競選辦唔夠錢請過高汁打手咩

重要講咩柯屎柯尿洗唔洗諮詢，呢條係唔係傻架?

由於太多粉腸人身攻擊，污染曬d post
我既主要主張簡單如下
#1
#39
#151

主你老母啦
中過一次689大伏
同一招已經唔得架啦
出力d諗過第2招啦

好典型既打手啦，一唔夠講就話人傻佬，唔識野……人身攻擊……就係唔敢答

由捉bt已經知道佢肯定係條仆街

冇話出邊一招
議事論事，洗驚你負皮，夠膽你就尼

垃圾 88

其他唔回應
只係回應你新界村屋單野
最後咪又係攪唔撚掂
你睇下而家幾多4-5層村屋仲生勾勾係度
咪又係最後比人申報唔拆住
仲有林鄭條76叫人做野又唔會分配資源
口講係撚人都識啦 要政策資源配合先得架
Workload增加又無support
屋宇署13年罷工單野唔多唔少都關佢事
Bd 職員無咩邊個鐘意佢
利申bd 員工

其實你有返過工就明 肯定有d同事平時行行企企
一到論功勞果d位就好積極講到好似由頭到尾佢跟開咁 有咩followup work佢好樂意跟進
轉個頭又巧妙卸左俾其他同事做

見識過就聽得出 邊d人講多過做

關你柒事咩，你有得選咩，佢地嘅能力比你睇嫁咩？ 人地係比雜總睇！
根本無理過你咩民望，唔好學埋泛民d野，係就反曬佢地四個

人地講明係奶粉

議事論事
你明明就鳩up
以為先打"議事論事"出來,道理就係你個邊咩
今次你諗下點同你上頭交代啦
冇糧出啦

一句”你9up”其實係等於冇講過任何野。。。898

總之係我贏你輸

佢之後都唔敢答，一味道理在我，你地人身攻擊，唔識中文，無logic, 然後898完又898……

黐得太埋梁振英 已經係死罪

曾俊華痴曾任權許士仁貪污收賄反而無問題, 真正中國化.

曾俊華幾時痴左去貪曾度？
因為大家都姓曾啊？
689式抹黑又出現了

曾俊華於1981年在哈佛大學攻讀公共行政碩士時，結識當時修讀同一課程的政務官曾蔭權, 兩人結成好友。在曾蔭權鼓勵下，他1982年回流返港投考政務官，更擔任沙田助理政務專員，而當時他的上司就是曾蔭權.

屌你佢不嬲係曾任權頭馬, 貪污D野佢唔知? 而家D新聞扮唔報呃D無留意時事既人, 即係好似你呢D柒頭.

你咁講成個政府都係貪曾個堆啦
膽自大咪又係同貪曾共事
689五千萬呢？
咪又係時候樣
咪撚死頂啦

佢一直跟左曾任權幾十年既關係拎D幾年黎比
689收五千萬都未入政府, 可以入邊個數.
法庭判左許士仁係曾任權任內收地產商郁就係事實.
成班係度支持貪污犯集團無問題, 唔係扮為香港, 仲講佢代表香港人.
香港人唔燃支持貪污架. 你地班為錢出賣香港既人去落地獄la.

出來選既
除左胡
有邊個唔係曾經係貪曾手下做過過官姐？
因為讀過同瑋班同瑋間癬學就叫痴？
都痴撚線
咁講法之前係貪曾下做過官既全部可以收皮
打手搵借口搵好d啦

香港人唔支持貪污架
五千萬？故宮？
一定好撚清廉啦
我實信架

你咪燃柒, 佢同曾任權關係三十幾年, 做左佢幾十年真系下屬.
如果咁樣無關係, 點解好打得做左689幾年下屬就係689路線呀, 你質疑一個幾左幾年既唔質疑一個跟左幾十年既人, 呢D咪雙重標準law.

你老味依加d打撐但與到
拉貪曾去打薯片
自己就選擇性失憶
大家有眼睇

你有證據咪去法庭告law, 許士仁同曾任權就有證據俾人告la.
你支持貪污既人, 為左錢講野都無咩原則邏輯架la.

係既係既
貪曾同薯片Fd
所以要打
五千萬同故宮
就扮睇唔到
一個要好似fd搭fd咁先拉到有關
一個直接有關就扮睇唔到
打手係好野既

咁依加薯片比人告未啊？打手
好心你咪撚再柒落去啦
冇位入薯片都唔洗咁左拉右拉架

俾證據la垃圾, 一味講D似是而非既野.
無野講就摺埋, 無料就去學野先番黎做打手.

林鄭都有打手

btw 瞬間看7頭

打手開始玩老屈
屈你鐘意貪污

仲量路避開五千萬同故宮唔講
廢唔廢d啊
好心搵打手就比多d錢啦

我話佢係貪曾路線之麻, 無話佢有份貪wow.
駛乜左拉右拉, 佢同貪曾關係比起689同林鄭關係深好多.
算la, 你呢D19打手一定死磨難磨講D廢話就當贏, 去食lunch, 係咁.

你老味
你又有証據咩？
咪又係話佢地埋堆
佢地好fd
打手自己屈就得
人地講就叫人比証據

咩啊？
打手
收左皮拿？

睇你點定義搞掂
少左僭建樓我就覺得有成效
冇可能做到零僭建

原來d打手用人物關係圖就當証據
仲大大聲叫人比証據
笑撚死我啊

你覺得
我覺得嚴重左wo

駁唔到就話你廢，水平低我贏左係咁先

點講都你薯片好d架啦
唔係膽自大就唔會搵打手啦
雖然柒左d
搵錯位打
所以佢依加請示緊上頭

我劈頭就講左原因啦 #1
Too long didn't explain

村屋果僭建，拆左1%都知有無，有d柒頭咁樣叫有改善……又唔敢公開數據比人睇下!

唔知點解諗起個笑話：
你依家係沙漠，得返兩杯水，一杯血，一杯尿，你會飲邊杯？

好多人就會以為血同尿即係前面果兩杯野，而去飲血／尿

依家樓主好似好多人咁唔記得左仲有兩杯疑似水，focus左係血同尿

至大嘅笑話係，幫係揀飲咩嘅唔係你自己，而係係綠洲游緊水，飲果汁嘅人

呢d乜撚野比喻黎

原本都唔想回，廢事又比人話"有冇pt、有冇證據，898"
但見到樓主話「林鄭處理皇后碼頭清拆事件，新界村屋僭建，政改，退保，故宮處理得非常好」真係笑左

快d上街唱今天我，爭取真普選啦

冇講過話處理得非常好
去書局買番本閱讀理解練習做下，提升下d中文水平

留意到好多淋病打手上黎谷「民意」

留意到好多港豬戴曬有色眼鏡睇野，冇pt冇論據做9人地係打手

打埋分俾你，閲讀：C

無興趣同你捉字室 跟哂你啲exact wording
咪當幫你修飾下 反正你都想瘋狂吹奏佢

淋病未參選都未有吹奏，一宣佈就多左樓主呢d人出黎，時間巧合到

中聯辦開始做野？今日多左好多反薯片，撐奶媽的post

仲有d焦土post

你懂的

小學雞係度捉字蚤

真係多謝曬，呢d係老屈，唔係修飾，儲下墨水先好出黎屌人啦好心

lm

師兄你驗驗眼好喎，咁多薯粉post都睇唔到?

林鄭到底做過D 咩

只講故宮單野

弱智都唔會咁行，明知風頭火勢
不過樓豬覺得佢做得好其實冇咩問題，yahoo個邊都大把人話林鄭做得好

如果紅字係理由，你覺得你有講過野?
故宮我答左，我話同一般基建唔同，自己追post

最好既處理方法係唔起

地又霸左
保養文物又唔知要高市價幾多請支那專家

對香港有咩好處?

夾硬推件冇賺既事

就算處理得再好都係件對香港唔好既事

四個字，德高望重。

林鄭襯唔襯得起先？

唔係淨係睇興建成本，長遠仲有文化價值、旅遊價值
非商業文娛設施好難一時三刻計到比你話賺定蝕

手法同當年689一樣
換湯不換藥
當人白痴

昨日宣布參選下屆行政長官的前財政司司長曾俊華，今天被《文匯》針對他在記者會上有關重啟政改、人大「8．31」決定的立場，引述他稱「8．31」「不是我們的立場，是在內地帶進來的」，而貿然重啟政改是「不負責任」。曾俊華今早出席香港電台節目時重申，重啟政改應以人大「8．31決定為基礎，然後各方妥協後才可以取得成果。

咪又係made in china

食屎啦你
依加另一個post已經比人踢爆西九個班人千絲萬縷
你話冇利益輸送？
哈我實信架

唔係咁講, 可以點講??

政冶野兩個分別唔會大啦

不過一個冇咁貪,各樣較跟法律唔會太過份咁解

超過幾百萬工程就要招標之類, 土地用途影響附近居民一定要諮詢,
唔做就係錯
何況>600億市值既土地冇經立法會或任何諮詢就送左出去???

屌你老母仲有大把野證明佢講大話, 私相授受
你條撚樣仲喺到扮盲吹捧佢, 你仆街啦

林鄭講831---＞屌689翻版，薯片講831---＞政治野唔係咁講可以點講
神又係你鬼又係你

不過一個冇咁貪,各樣較跟法律唔會太過份？林鄭邊忽貪/唔跟邊條法律？

食屎啦
奶媽打手
你根本歪理當道理
你諗定點同上頭交代仲好啦

奶媽打手扮睇唔到

林鄭當年係同689一起execute 831等事, 而在仲係話會做政改
品客係話有公識就唔做, 哩個就係分別

大撚把, 佢宣佈參選已經早左,仲有西九單野, 自己追post

我唔係測量專家，又唔係發展局既人
以Common Sense推斷西九塊地冇可能值600億
篤大條數係度嚇人
有冇讀過Econ呀，就算唔起故宮，政府都冇可能賺到600億

痴線奶媽打手係唔係當年689同溫班來
低質到仆街

轉移話題啦你

打手開始轉移話題去嘈塊地值唔值600億
話之你一百億定一億
成件事根本離撚晒譜

哇，梗係要做政改啦，８３１喎？

你諗下，支持８３１，薯片訓係度都贏啦

薯片真係唔做政改咩？

你咪自已乘吓囉
政府自己條數都係估幅地一年收租收到30億
現在收租得2-3% yield咋, 俾夠你5%都拆現值600億啦

政府批出西九文化區的辦公室及住宅土地發展權予西九管理局，涉及樓面約395萬平方呎，計劃招標引入發展商合作，估計每年帶來約30億元租金收入，以紓解工程開支。

.........參考現時同區住宅實用呎價由2萬至3萬元之間、辦公室建築呎價約1.1萬至1.8萬元水平，綜合市場估計，以整個文化區的酒店/辦公室/住宅的樓面面積粗略計算，地皮共值逾600億元。租金方面，區內住宅實用呎租介乎40至60元，辦公室平均呎租則約70至80元。粗略推算，西九單是辦公室每年租金收入約13.3億元。而住宅亦有11億元，連酒店租金，整體約30億元。

唔好諗住拉開話題
講多次

"超過幾百萬工程就要招標之類, 土地用途影響附近居民一定要諮詢,
唔做就係錯
何況&gt;600億市值既土地冇經立法會或任何諮詢就送左出去???

屌你老母仲有大把野證明佢講大話, 私相授受
你條撚樣仲喺到扮盲吹捧佢, 你仆街啦"

咩叫公識？咩有公識就唔做？佢話政改要係處理，只係現時政治環境唔適合，其實答左等於冇答，你即管繼續自作多情啦

咩叫佢宣佈參選已經早左，早d參選就叫唔跟法律？唔跟邊條法律？咩邏輯？中文水平咁低好難就你，番去讀下書啦

人黎。。。送客

你係真心定假膠呀
文娛藝術區，你搵d辦公室/住宅黎比
篤大d個數添丫

其實好on9 你又點知佢會

品客係話冇公識就唔做, 林鄭係一定會做,完

另外嗰樣:

俊華於12月12日遞上辭職信至今一直沒有表示準備選舉，而林鄭明在遞上辭職信後立即透過電視廣播(注3)，表示在其辭職信上寫下，在現時辭職的唯一原因是有意參選，若其辭職獲得中央批準，她將參選行政長官。

林鄭一如其處理西九故宮，罔顧程序公義，自把自為，而她今次更是偷步參選，對其他參選或有意參選的不公。

其理由如下，訂明公職人員喪失獲提名為候選人的資格(注一)，因之，林鄭與曾俊華需尋求特首及中央批准辭職。由於中央未批准其辭職，林鄭觸犯了《行政長官選舉條例》(注1)和違反了行政長官選舉活動指引(注3)。她的行為也違反了基本法的精神 ─必須嚴格遵循香港基本法有關規定(注4)。

事實上，曾俊華是基於以上考慮，至今沒有表態參選。林鄭的行為已令今次行政長官選舉蒙上污點。

附注

注1

章： 569 《行政長官選舉條例》

條： 14 喪失獲提名為候選人的資格 E.R. 1 of 2012 09/02/2012

在不損害《選舉管理委員會條例》(第541章)第13(1)(c)條的原則下，任何人如有以下情況，即喪失獲提名為候選人的資格—

(c) 是訂明公職人員；

注2

基本法 第四十八條

香港特別行政區行政長官行使下列職權：

( 五 ) 提名並報請中央人民政府任命下列主要官員：各司司長、副司長，各局局長，廉政專員，審計署署長，警務處處長，入境事務處處長，海關關長；建議中央人民政府免除上述官員職務；

注3

選舉活動指引

第八章

第一部分︰何謂選舉廣告

8.1 就行政長官選舉而言，選舉廣告指為促使或阻礙一名或多名候選人在行政長官選舉中當選而發布的︰

(c) 以無線電或電視廣播，或以錄像片或電影形式作出的公告；或

(d) 任何其他形式的發布。

[《選舉(舞弊及非法行為)條例》第 2 條及《行政長官選舉程序規例》第 2 條] [2007 年 1 月、2011 年 11 月及 2016 年 10 月修訂]必須注意：

“候選人”包括在提名期結束前的任何時間曾公開宣布有意參選的人士，不論該人是否已遞交候選人提名表格[《選舉(舞弊及非法行為)條例》第 2 條及《行政長官選舉程序規例》第 2(2)條]。

注4

文件二十四

關於《全國人民代表大會常務委員會關於香港特別行政區行政長官普選問題和

2016年立法會產生辦法的決定（草案）》的說明

香港特別行政區行政長官普選源於香港基本法的規定，制定行政長官普選辦法，必須嚴格遵循香港基本法有關規定，

屌你老母,佢地就係用黎起辦公室/住宅先收到30億咋白痴

薯片做政務司都唔會走去講：
竹官到無求膽自大
同埋話叫高官飲水係侮辱官員
林鄭有凝聚力？屌你老母你住喺另一個平行時空呀 ？
你林鄭個競選辦主任都係閪環出到聲先跳船咋

屌人老母唔會有說服力d
讀下咩叫Opportunity Cost先出黎行啦，起故宮冇左600億都up得出
你貼d基本法出黎做乜9，你成個wiki copy落黎都冇用，完全唔中題
我唔知咩叫“公識”，語癌發作睇學是學非跟ben sir學野啦

班奶媽打手已經為錢連人格都冇埋
未做特首已經可以咁樣亂來
做左仲得了？
話知你塊地值唔值600億
根本就唔係呢個問題
睇見班個咁樣轉移視線
真係十足十支那五毛狗

咪撚轉移視線啦

見到個奶媽打手不斷轉移話題就覺得好撚恐怖
如果比奶媽做香港瑋定慘過689做多多聲

起故宮係冇左600億市值既土地,
西九唔係只係得文娛地區, 一樣有辦公室及住宅土地

睇清楚:
"政府批出西九文化區的辦公室及住宅土地發展權予西九管理局，涉及樓面約395萬平方呎"
哩啲一年收到30億租, 本來可以拍賣出去既土地, 咁就有左

貼左出黎咪話俾你知佢犯左咩法囉, 你扮盲我都冇計

你屌林鄭唔飲鉛水，唔通你明知係鉛水都會照飲？
競選辦主任跳唔跳船證明到d咩，乜你係西環做咩，你點知？
問d咁既問題我覺得你飲大左。。。飲大左d鉛水。。RIP

奶媽打手回應唔到故宮單野
請示上頭後
簡左篇廢文回廢話
可笑可笑

她批評，過去多月留意到，鉛水風波在3方面有「泛政治化」現象，且並非良性，包括泛民誇大問題，「開口埋口就說市民飲毒水、中鉛毒」，與事實不符。.....

林鄭月娥續說.....部分區議員在居民大會上辱罵官員，更有兩名官員不幸被迫飲鉛水。她說，自己已在政府內部發出指示，日後任何官員不能接受飲鉛水的屈辱，這不單是維護個人尊嚴，亦是維護特區政府尊嚴。

佢自己話d水唔係毒水, 怕咩飲呀?

你話罪名係偷步參選，我當堂笑到仆街
你快d打999拉佢啦，快d司法覆核佢呀，唔好等過年呀
我真係覆埋你今次，次次都忍唔住，你條友真係好撚搞笑